最近上左公屋 洗左11萬裝修 是否水魚左?

最近上左公屋 洗左11萬裝修(3-4人公屋SIZE) 是否水魚左? 11萬唔包家私
聽朋友講其實8萬蚊就搞得掂

第一張好似好怪

是嗎?

一個人住咁大咁正

貴應該貴係廚房廁所櫃 要訂造
油牆地板唔貴 係師傅份人工貴
我覺得差唔多

利伸 之前屋企裝修聽師傅講

11萬咋喎算係咁啦

廚廁全爆差不多喇

連登一向都叫你比多少少
只會話你比cf比得太少

d裝修最簡單果隻

差唔多 冇特別呃你錢

d手工幾靚仔
11萬你咪當比師傅手工費囉
都比左出去滿意收貨就咪諗返轉頭啦

拆走哂啲廚房門

似黃子華絕代雙驕個屋企

痴𠹌線裝修公司 大伏分享

Ching sick ball

想行死亡筆記L嗰種路線

公屋定居屋

打手？

私樓

打打地咁喇

唔貴，8萬果d同另一個post 出黎同一樣效果

11萬，ok 啦！

差唔多, 我媽個間爆廚房同廁所都係咁上下

樓主屋企

算平啦，可以介紹嘛

原來係廣告
咁都俾你搵到

咁你標題講乜撚野

屌佢呢d假膠死全家

公屋仔咁有錢裝修

差不多啦，不過個人認為廳有張sofa ，房整返個衣櫃好d

差唔多，8萬你都唔好搏啦

點解要坐地下？

屌 假膠

賣廣告 拉

大佬是咪曲線賣廣告架？

張膠墊應該係方便小朋友開玩具黎玩

拆廚房門 可以舉報

廚廁不嬲係最貴

屌你成個廳鋪個地板牆油白油都叫裝修
呢個廚廁7萬啦

用超廣角影相，劏房都變豪宅

party room

都話左係3-4人公屋size 得300呎咋嘛

我標題寫撚左出黎都仲有人問 有乜計

差不多啦

乞衣仔黎姐

合理價

廁所同廚房做工幾靚呀，11萬全屋過得去

11 萬 做到咁已經好靚 好多出面做緊20~25萬 當然用料可能有唔同

我3xx呎私樓中上料都廿個 （屋企人裝修）
正常出面價要廿幾

差唔多啦

廚房廁所係好貴

有冇砌牆？

好心你張床就整大啲啦，帶條女上去扑嘢都碌落床

個廳笑左
好似岩岩比人洗劫完乜都無曬咁

依度自己搞唔洗兩萬ok

賣廣告
得bam啦個ac

幾靚喎 11萬好ok

唔包拆舊野的話 11萬係好撚貴

仆街賣廣告

公屋呢啲咪幾好睇

之前見果d又地台又盛鬼五馬六

上邊果一盞射燈真係笑撚左

之前公屋全屋裝洗咗20萬

3-4人size但得一張雙人床
所以係住緊1-2人？

Party Room?

樓主間屋其實無整d咩
都係倒模公屋設計
一般黎講差唔多既裝修比人地覺得貴左
可能係你假天花 浴屏
加改電制位
設計費

8萬應該係d新公屋樓下承辦商既價
無記錯既話
2.5萬 地磚+油牆+間房
2.5萬 廚櫃
2.5萬 廁櫃+浴屏
加改電制位另計

間屋好唔實用

我覺得幾好喎

個廳家徒四壁咁

幾靚 收貨

而家11萬做到啲咩？算係咁

youtube好多公屋居屋裝修片 有D係用家自己整 唔係廣告

廣告賤🐶屎

工錢拆野都成皮啦 兩皮點搞呀
剩係廚櫃做價都一皮仲要連修口
唔識咪鳩up

首先要知乜叫自己搞先

單人床來 一個人住姐嘛

差唔多啦。

垃圾公屋邊夠依家D新私樓實用啊

係
裝修最貴個人工同老細markup
之前一千尺單位叫呀爸鏟起曬
重新整過所有野
裝左4個月
五十幾萬埋單
佢話出面揾人裝應該要過百萬
請多兩三個工人, 因為唔係自己人屋企， 工作效率差好遠

之後老細markup 2成

咪係 正係個廚房都值啦

你剩係買料 全屋木紋磚都8000$ 浴屏4000$ 櫃你點自己做呢？ 兩萬一定做唔撚到 8000蚊無可能做到廚廁櫃 仲有抽油煙機都起碼3000$ 部 馬桶龍頭最平3000有晒 點計都計唔到兩萬喎 當你自己做埋師傅 仲有冷氣機兩部窗口 2000$支那美的x2
當你冷氣機自己裝埋 都一定爆兩萬 未撚裝修過就唔好鳩吹

11萬咪叫平囉 做想點
依家仲係2000 年代三十萬搞掂晒咩

我廠

十一萬?
Cost breakdown 點寫？

一個櫃都無 啲嘢放邊?

咁你自做櫃唔洗成本？ 你計比我睇兩萬搞掂晒
我真係留名學野呀

正常價 最貴係廚櫃同假天花

我屋企自己裝 家私過十萬 裝修料錢 3 皮

洗唔洗計埋樓主結他同投影機？

我屋企之前550尺全爆都要50幾萬，11萬ok啦

唔係成日返去住 唔洗咁多野

盞燈做乜鳩

屌 電器唔撚洗錢咩 你買齊都一萬走唔甩啦
兩萬搞得掂 真係第一次聽 仲有房門果啲野又唔洗錢？ 乜都唔洗錢係兩萬蚊一定搞得掂架

窗邊位床位扮日系簡約，轉個頭個窗花廚房又一般港式，係咩事

11萬算低玩啦，剩係個廚房拆喉改位做廚櫃，果度都己經用左幾皮嘢啦。。

5~6人
有350呎或叫400呎以下

我隨意架咋 你想多了

個廁所好大喎

為咗拗贏 可以包埋部88吋電視機呀嘛 師兄

日本人呀

唔係拗呀 不過第一次見到有人話兩萬蚊搞掂樓主圖中啲野 好撚驚喜渣，我都想知道點兩萬搞掂晒呀

最好配埋部電腦
兩萬搞得掂係咪

11萬差唔多啦 廚房整得幾靚 整體黎睇都唔算話好肉酸 好過好多人啦屌

改裝做暗喉？

啲櫃正常料都差唔多啦

算係咁啦，是是正正算靚仔
你睇下隔離po人地俾廿萬起左咩貨出來

有晒水印，係咪想comment話好抵，打手po

連登真係多盲撚

你po啲相係你屋企 定網圖？

撚下狗姐 洗咩咁認真

你自己講兩萬搞得掂既

咁唔通真係影晒全屋上連登咩
我都會搵類似既source做參考

咁樣拗有乜意義

一個人點申請3-4人公屋本身屋企人住邊到？真心想問

唔使拆唔使間
淨係做咗廚房廁所鋪地板
直頭係水魚

似係樓主想跟呢個design咁裝修然後俾人開11萬想知抵唔抵

屌你假膠賣廣告

唔係自己格價到盡既話 其實差唔多

驚比人check ip知？

你懂的 公屋野自己上cyclub問喇 連登無人住公屋的

真

使撚勞氣咩
就算話兩萬全屋裝修
都一定有人出來話其實「二千就搞得掂」

無論你手工幾好 價錢幾平
有99%係完美
淨低嗰1%都一定會比啲清高脫俗既連登仔搵到位踩低你
講到你幾咁一文不值

當然我唔係話個裝修有99%完美
但見到啲自以為與眾不同戇鳩仔真心想笑

依個design係咪無design
只係極簡全屋油白配木色地板

唔鐘意梳化電視?

識玩

公屋其實幾好住如果咁靚裝修

我覺得影相要影2-3張連埋先睇到一個位係點
影單張係睇到D又睇唔到D咁

屌你老母個廚廁物有所值啦

原來凱德苑係公屋

賣廣告一張床吖
搵下屋宇署問下有冇違規先

我452尺 唔包拆舊野 16萬
點解樓主唔早d出現

話就話居屋但入面個間隔同而家既公屋完全一樣

所以話 公屋仔真係乞丐
做咁多野收你11萬仲係道瓜瓜叫

唔算貴啦
基本裝修

好貴喎

如果由零開始 爆晒地板同牆身其實差唔多

11萬要包埋個衣櫃同廳櫃啦

公屋裝修易肯定黑店啦，咁樣幫人整間屋，問下房署咁樣改門同裝修有無問題先。👍🏻

幾好呀
唔好一味C字櫃, 升高地台, 特色牆

單人床條撚樣擺明濫用公屋

邊有

11萬 係真唔係呀

居屋黎 感覺上似過幾年就賣返出去咁

係咪個窗花問題太公屋feel 不過新既又無咩需要換 加返個靚仔窗簾

凱德苑居屋來

都唔知你做左D咩, 點知有冇魚左
係咪全爆, 有冇改間格,有冇改水電, 有冇換窗

屌你11萬唔多 仲想點

我想問呢間屋裝左咩修?
清水樓咁樣

唔係全爆, 就咁望窗無改過, 廳無砌牆無改間隔, 廚房廁所地磚同牆磚都無換, 仲唔知有冇產底油油, 房署交樓都係油白色

鋪地, 做櫃, 換門同浴屏